到底Ricegum知唔知道自己柒左咩架？

條片大抵講自己發現Youtube發現好多中文留言，於是佢急急為自己條片解話：

1.片中他所說的"Bitch"是俚語指"女性"，並不是指"妓女"，叫班中國人咪亂譯
2.佢嬲嬲豬中國網條轉載片仲高觀看人數過佢Youtube條原片
3.佢仲自稱自己是中國裔所以自己嘲笑"中國人吃貓狗"的刻版形象並無不妥(中國裔不懂中文要Google Translate )
4.佢將未食完的雪條強行給一個老人家吃是不想弄掉它浪費食物，沒有欺凌佢
5.最後叫Hater咪再Hate佢，佢地只係比Ricegum賺View(咁串)

點都好
佢好撚樣衰

鄭智黎架下話

條垃圾

Son of a bitch?

on9 bitch係人都知你講乜

你係街問人邊度有女性？

咪當人傻啦⋯⋯

Son of bitch 原來咁解

唔係越南人？？？

拍完出嚟道歉有咩意思？
串完唔理咪算
柒下柒下

佢係D好撚典型係外國大但自卑所以千方百計去踩低自己個race去博班白人一笑既傻柒鳩asian

youtube8好威威，以為自己好好笑

咪click入去啦，佢會賺左

成件事已經變左做黑白鬼VS成個asian

成個comment都是ching chang chong

正一on9仔
自己俾人bully 佢走去bully返人

其實正如部份on9 ge 連登仔，成日笑9班南亞人同黑人
Btw,呢條撚樣唔屌唔鬆化，作為一個香港人

柒左個樣

你阿媽個仔